依家啲小學雞

咁撚戇鳩嘅咩定其實係大陸仔嚟

利伸張垃圾唔係我買